建議巴打盡快在平安夜前入手一個處女!!!

平安夜過後 處女數量將大幅減少

變成供不應求

價值亦會因此上升

每年平安夜無咗個處嘅女仔遠高於每年bb女出世

所以嚟緊處女只會越嚟越值錢

如果你錯過低位入騰訊 bitcoin 樓

今次再錯過 你甘心嗎

我仲係處

你個屎眼only?

最後機會